你地早餐食乜野

A餐
Weetabix兩塊 + 生果切粒 (屋企有乜就食乜) + nuts + 水/無糖豆漿
有原味乳酪就用一杯黎點weetabix食

B餐
滾水煮麥皮 (份量按當日食量及心情而定) +
生果切粒 (屋企有乜就食乜) + nuts + 水/無糖豆漿

C餐
同屋企人出去食
時菜 + 蛋通粉/米粉/米線
阿妹唔食茄汁豆俾埋我

。。。暫時得咁多

。。。我身體差過日日食餐蛋麵 吉豬的人。。。

邊有錢食

麵包、牛奶／豆漿煮麥皮

滾水麥皮點都貴唔過魚柳炒蛋

原來你食膠做早餐

好耐冇食方包/港式麵包

前幾日買過a1 半個黑麥芽包
最低糖同低卡
午餐食三塊飽飽

唔食
餓到夜晚先食第一餐